[和理非召集］我哋一定要叫人冷靜啲

冷你老母吖傻閪們
你班柒頭左膠唔好撚日日去警局叫啲警察和理非？
咁撚好氣次次有活動完都見到呢啲人開post
不如你哋唔好用lihkg啦
自己搵個位縮埋一個和平理性非暴力
得閒開post廢噏兩句
乜七都唔做
啱你哋班又冇膽又冇腦